前途未會肯 將它送葬沒沉 因這送中指引

每天 十點 就會 準備 對窗 和你
未夠 對擴音機 去講 祈求聽見共你
高聲援叫香港 聽見 靈魂在絕處叫嚷
勇武抗對 是那迫不之舉 用我手闖這一關
永遠銘記 在天的一方可遠望你 怎可折返

難行亦會肯 一心捍衛自由 賜予我身份
那天背負過的 天憫憐心 真·普選可得永生
前途未會肯 將它送葬沒沉 因這送中指引
要努力捱下去 相約在煲底等 眼角在滲

勇武抗對 是那迫不之舉 用我手闖這一關
永遠銘記 在天的一方可遠望你 怎可折返

難行亦會肯 一心捍衛自由 賜予我身份
那天背負過的 天憫憐心 真·普選可得永生
前途未會肯 將它送葬沒沉 因這送中指引
要努力捱下去 相約在煲底等 眼角在滲

為何無論去到那裡 口罩掛在你嘴
能否於今天 所有訴求能突破
盼望何其多

難行亦會肯 一心捍衛自由 賜予我身份
那天背負過的 天憫憐心 真·普選可得永生
前途未會肯 將它送葬沒沉 因這送中指引
要努力捱下去 相約在煲底等 眼角在滲

某天 十點 讓我 準備
對窗 和你 大笑 到最後尾